一人一個主人邏輯

話說屋企2個主人越食越肥
張床開始唔夠訓

迫到不似貓型

身為奴才緊係買張新大床
諗到佢地有大床訓幾貴都抵啦
點知買返去

索一索之後

訓返落舊床

另一隻床都唔訓訓膠袋

大家主人係咪都係咁 ?

r下follow
IG:momonarboo
fb:

寧願訓到出哂界都唔肯訓新床

咁咪好囉，迫堆一齊訓幾溫馨

想佢地訓得好d

迫佢地舉啞鈴做運動
btw 好似同我個啞鈴一樣

個個都差唔多姐